聖誕節23-26號去邊度玩最抵？

4日假想去下旅行 但見機票幾貴下
有無巴打留意開邊度有優惠

長洲

南Y鳥

認真, 聖誕係香港假期, 但鄰國就唔係既, 所以去鄰國係平好多

呢個堅
我上年聖誕係深圳租車渣去新會古dua溫泉，都冇乜人去，價錢同平時差唔多

試過11月尾訂，KA去上海2000 左右
不過留意係冬天去啲鄰國，霧霾可能好撚勁。
果年北京係伸手不見五指，上海杭州好彩無咁嚴重

我就係去上海, 不過係深圳飛, 11月訂around 1000, 踩正4日紅日
同埋果時上海天氣好正喎, 又夠凍又好天